有冇人抽離唔到？

基本上除咗不合作運動嗰幾日，其餘日子都到齊
宜家每日返工都冇心機，日日掛住碌fb，上連登睇新聞
原本得閒嘅時候都會做吓自己興趣嘅嘢，宜家就完全提唔起勁去做
無時無刻都諗緊呢個月所發生嘅事，有冇人同我一樣

有。。
每日訓既時間都好少
紮醒屙夜尿就拎電話睇新聞
跟住起身繼續睇
🤦

放鬆啲 搵下身邊嘅人傾

加上大家本身有壓力 搞到好負面
大家要正能量D咁先有動力繼續
加油呀巴絲們

借個位

各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我地一齊面對啦。

我都係 每次諗起都好想喊
有幾次仲喊左出黎
點先可以抽離到？
日日都勁唔開心